平板除咗ipad係咪無選擇？

好似越嚟越少廠出

Nexus 7

Air都好平姐